如果加泰呢場運動輸咗 就證明咗一樣嘢

就係割席就會輸 而且會輸得好慘
要記住 革命不是請客食飯
一日班狗未得應有懲罰
香港人絕不辜息
謝振中 江永祥 鍾雅倫之流
想去外國? 大灣區計劃等緊你地啊
光復香港 時代革命
聽日見

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

推爆佢老母個臭閪

光復香港

聽日見

和勇不分

10.20. 尖咀見

由佢割席果刻起已經輸左啦
步法國傻背心後塵

光復香港，時代革命